有無人諗過唯唯呢個名點得番來?

唯唯，即係圍而毀之。
連改個名都提醒港人要抗爭！
唯唯又贏！連名都贏埋！

出少個膠post pls